支持達哥ge入一入來 !

正評，留一句支持，唔好理d釣魚post, 唔好同反對者起鬧戰 ! 達哥加油 !

我懷疑班垃圾紅衛兵都係忽然政治撚黎

我覺得似大陸個啲咩「低級紅」咁，容易將事情弄巧反拙。 定其實係改達哥黎分散大家對六月九嘅注意力？

個班友 一講唔掂就開始提老母
就知佢地來自港人港地啦
佢地好易show 底牌出來